有冇人今日上網不停[糟糕]??

搞乜鳩啊 睇youtube 30秒斷一次